<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<data>
  <item index="0">
    <img>https://www.fishing-mart.com.ua/6411-large_default/bokovoy-kivok-dlya-udochki.jpg</img>
    <price>$5.0000</price>
    <description>Боковой кивок от Митрича - фундаментальное сооружение из металла и пластика для отвесной ловли карася и прочей рыбы на мормышку в камышах, у растительности.Боковой он лишь по тому, что, когда кивок на дальнем расстоянии вы видите расположенным перпендикулярно удочке, то хорошо видите колебания кивка.Боковые кивки имеют простую но очень удобную конструкцию крепления, благодаря чему, для оснащения удочки данным кивком не нужно отпаивать тюльпан удилища. Амортизационная пружина у основания кивка в некоторой степени гасит рывки некрупной рыбы при вываживании, а также предотвращает поломку кивка при больших нагрузках. также предотвращает его переворачивание на вершинке удочки при подсечке.Рабочие веса кивка 2 - 4 грамма. Мормышки 0,3-0,6 грамма вешать бессмысленно. Это не зимняя ловля над лункой.Длина 20-22 см.Немного расскажу об особенностях конструкций.Тип 1 - конструкция бокового кивка изготавливается из французской стяжки, которую автор кивка специально покупает в магазине Леруа Марлен. Обычные китайские базарные не подходят, они малоэластичные.Тип 2 - изготавливается наподобие конусного кивка, основание изготовляется из трех сталек, середина из двух сталек и окончание из одной стальки. Все это находится в оболочке эластичной трубки.Тип 3 - универсальный кивок, регулируемый. Можно регулировкой укоротить для ловли на сильном течении, а можно удлинить для ловли в стоячей воде.Что, как, куда - на эти и другие вопросы вы можете найти ответы в следующем видео от меня, а ниже от Митрича.</description>
    <name>Боковой кивок для удочки Mitrich</name>
  </item>
  <item index="1">
    <img>https://www.fishing-mart.com.ua/6884-large_default/rich-sport-fishing-hyperion-spinning.jpg</img>
    <price>$19.0000</price>
    <description>Спиннинг Rich Sport Fishing Hyperion изготовляется из карбона IM7, обладает разнесенной рукояткой и тонкой вклеенной вершинкой - визитной карточкой спиннингов Rich Sport Fishing.Судя по первым впечатлениям, спиннинг Hyperion оставляет о себе приятные впечатления. Быстрый, легкий, симпатичный, аккуратный.Подойдет для разнообразных видов спиннинговой ловли. Быстрый строй удилища позволяет использовать различные типы приманок.Разрабатывался специалистами Siweida.</description>
    <name>Rich Sport Fishing Hyperion спиннинг</name>
  </item>
  <item index="2">
    <img>https://www.fishing-mart.com.ua/7327-large_default/katushka-s-bejtrannerom-globe-cor.jpg</img>
    <price>$28.0000</price>
    <description>Globe Cor - безынерционная катушка с системой бейтраннер, предназначена для карповой и фидерной ловли.Комплектуется дополнительной пластиковой шпулей для монофильной лески.10 стальных подшипников в механизме катушки Globe Cor обеспечивают ей мягкий и плавный ход. В ролике лесоукладывателя этих подшипников - два.Рукоятка катушки изготовлена из алюминиевого сплава, без кнопочного складывания с большим удобным кнобом. Такой тип рукоятки лучше всего подходит для силовой работы с большими весами. Отсутствие кнопки сильно уменьшает вероятность возникновения люфтов со временем эксплуатации.Катушка Globe Cor абсолютно идентична карповой катушке Teben Cor. Возможно, что изменение логотипа связано с поставкой данной партии катушек для локального рынка, где имеются официальные дистрибьюторы.Для обычного же рыболова разницы никакой, поэтому рекомендую данную катушку, кто уже знаком с данной моделью в работе. Отличнейшая катушка в своем ценовом сегменте!размерподшипникивесскоростьшпулиобъем шпули30009+13325,0:120,18/2900,20/24040009+13525,0:120,25/2000,30/14050009+14835,0:120,35/1800,40/13060009+15045,0:120,40/1700,50/110</description>
    <name>Катушка с бейтраннером Globe Cor</name>
  </item>
  <item index="3">
    <img>https://www.fishing-mart.com.ua/7210-large_default/spinning-favorite-x1.jpg</img>
    <price>$40.0000</price>
    <description>Favorite X1 - модельный ряд спиннингов от компании Ибис.Данная модель принадлежит к ряду достаточно бюджетных рыболовных снастей, однако, это ни в коем случае не сказывается на их качестве.Легкий карбоновый бланк в сочетании с разнесенной рукояткой и неопреновыми вставками.Кольца со вставкой SiC, предназначенные для ловли как леской, так и плетеными шнурами.Строй бланка средне-быстрый, основные направления ловли данным спиннингом - это джиг и твичинг. Достаточно быстрый строй и цельное верхнее колено позволяет уверенно производить рывковую проводку воблерами.Комлевая часть спиннинга имеет кевларовую обмотку, для придания жесткости бланку у рукоятки.АртикулМодельДлина,мТест, гТранспорт. длинаВес,гСтрой16930328702L2.133-12109112средне-быстрый16930408762M2.297-24118140быстрый16930335802M2.447.21127158быстрый</description>
    <name>Спиннинг Favorite X1</name>
  </item>
  <item index="4">
    <img>https://www.fishing-mart.com.ua/6133-large_default/rich-sport-fishing-hunter-hi-modulus.jpg</img>
    <price>$25.0000</price>
    <description>Rich Sport Fishing Hunter Hi-Modulus - новый модельный ряд карбоновых спиннингов, предназначенных для джиговой ловли.Модельный ряд представлен тремя различными длинами и тестовыми диапазонами.Можно предположить, что Hunter Hi-Modulus ничто иное, как улучшеная версия популярного спиннинга Hunter micro Jig.Те же длины: 2,01 м, 2,13 м, 2,32 м.И те же тестовые диапазоны: 0-8 г, 3-12 г, 5-20 г.Спиннинг двухколенный.Впрочем, сказать, что это обновленная версия Hunter Micro Jig - я не берусь, потому как у китайцев большая половина рыболовных снастей называется Хантер. Им, наверное, это слово проще выговаривать.Бланк изготовлен из карбона IM8 с повышенным модулем упругости (hi-modulus), что дает спиннингу хорошую жесткость. Этим и обуславливается экстра-быстрый строй этого спиннинга. В совокупности с тонким карбоновым очень чувствительным вклееным кончиком, мы получаем отличную джиговую палку за свои деньги.Пропускные кольца облегченные, низкопосаженные со вставкой SiC, размещенные по системе New Concept Guide, обеспечивающей дальний заброс и его точность. А также установлен противозахлестный тюльпан.Разнесенная рукоятка со встроенным в нее катушкодержателем. Разнесенная рукоятка немного уменьшает вес спиннинга, но это просто, скорее всего, дань моде, не более. Сама рукоятка изготовлена из материала EVA.Вклеенная вершинка (цельная карбоновая) окрашена в белый цвет, для лучшего видения ее колебаний при поклевке или падении приманки на дно.Благодаря всем вышеописанным характеристикам, спиннинг RS Fishing Hunter Hi-Modulus прекрасно подойдет для ловли на различные приманки и типы проводок. В фаворе джиговая ловля на различные джиговые оснастки. Но твичинг воблерами, попперами, а также ловля на блесны  - это тоже неслабое звено у этого спиннинга.О тестировании этого спиннинга и своих впечатлений от ловли вы можете прочитать в моей статье Тестирование спиннинга Rich Sport Fishing Hi-ModulusАртикулТест, гДлина, мВес, гТранспортн. длина, смКол-во колецHM27422000-8 6`6/2.01 100 104 8 HM2742210  0-87`0/2.13101 109 8 HM2742230  0-8 7`6/2.32108 118 8 HM2742201 3-126`6/2/01 103 104 8  HM2742211 3-12 7`0/2/13 108109 8HM27422313-127`6/2.321131188      HM27422125-20 7`0/2.13 121  109 8HM2742232  5-207`6/2/32  128118 8   </description>
    <name>Спиннинг Rich Sport Fishing Hunter Hi-Modulus</name>
  </item>
  <item index="5">
    <img>https://www.fishing-mart.com.ua/2921-large_default/siweida-zhibo-hunter-micro-jig.jpg</img>
    <price>$21.0000</price>
    <description>Rich Sport Fishing Hunter Micro Jig IM8 - бюджетный ультралайтовый спиннинг, китайского производителя Siweida Zhibo под брендом Rich Sport Fishing. Изготовлен из высококачественного карбона. Оснащен фронтальным катушкодержателем. Резонансная рукоятка скомпонована из EVA материала и натуральной пробки. Пропускные кольца SiC подходят для ловли плетеными шнурами.Легкий, отлично сбалансированый, с вклеенной, как полагается для джигового ультралайта, вершинкой (+- 20 см). Обладает экстра-быстрым строем. Но следует учесть, что в спиннинговых бланках малых тестовых диапазонов существует одна характерная особенность. Чем длиннее бланк, тем он становится мягче. Это происходит из-за того, что бланк с тонкими стенками и поэтому он не может удерживать нужную жесткость по всей длине.Именно поэтому, ультралайт спиннинги чаще всего изготовляются в длинах от 1,7 до 2,13 м. Можно придать дополнительную жесткость бланку, намотав на бланк кевларовую нить, однако, это утяжелит бланк.Спиннинг Rich Sport Fishing Hunter Micro Jig изготавливается в трех размерах:2,01 м;2,13 м;2,32 м.С тестовыми диапазонами:2-8 г;3-12 г;5-20 г;7-30 г.У спиннингов Rich Sport Fishing Hunter Micro Jig достаточно точные тестовые диапазоны. Нижний диапазон точно соотевствует. В верхнем диапазоне есть запас прочности.С лодки спиннингом Rich Sport Fishing Hunter Micro Jig с тестом 2-8 грамм, я забрасывал джигголовки весом 15 грамм, без какой-то боязни поломать бланк.За практику использования данного спиннинга есть факты удачной поимки сома весом 9,2 кг на Киевском водохранилище (тест спиннинга 3-12 г). Любителям почитать и для более подробного ознакомления со спиннингом данной модели , рекомендую мою статью тест-фишинг спиннинга Rich Sport Fishing Hunter Micro Jig.артикулдлинатествесстройтрансп. длина27422002,012-8115быстрый10527422102,132-8122быстрый12027422202,322-8129быстрый12027422012,013-12115быстрый10527422112,133-12122быстрый12027422312,323-12129быстрый12027422022,015-20118быстрый10527422122,135-20125быстрый120 </description>
    <name>Спиннинг Rich Sport Fishing Hunter Micro Jig IM8</name>
  </item>
  <item index="6">
    <img>https://www.fishing-mart.com.ua/6222-large_default/rich-sport-fishing-hunter-feeder-travel.jpg</img>
    <price>$16.0000</price>
    <description>Rich Sport Fishing Hunter Feeder Travel - телескопический фидер из композитного материала с двумя вершинками.Идеальная модель для тех, кто ездит в путешествия или не любит носить с собой большие чехлы с удилищами.В сложенном состоянии этот фидер занимает всего 75 сантиметров места.Кольца на фидере имеют вставку SiC и подходят для ловли шнуром. Пробка из неопрена, достаточно длинная для махового удобного заброса. Стандартный катушкодержатель, в сложенном состоянии на верх бланка с кольцами одевается пластиковый защитный чехол.В комплект входят две стеклопластиковые вершинки, которые вставляются в верхнее колено.Кстати, диаметр комля вершинок составляет 4,3 мм и их можно легко докупить.Бланк лакирован и вообще всё сделано на должном своей цене уровне. Данное фидерное традиционно для спиннингов этой марки изготовлено на заводе Siweida/Zhibo, о чем упоминается на бланке. АртикулДлинаТестВесТрансп. длинаКолена 24719303.00 м60-120 г250 г75 см 5+22471933 3.30 м60-120 г335 г75 см 6+224719363.60 м60-120 г345 г75 см6+2 2471939 3.90 м60-120 г415 г107 см7+2   </description>
    <name>Фидер телескопический Rich Sport Fishing Hunter Feeder Travel</name>
  </item>
  <item index="7">
    <img>https://www.fishing-mart.com.ua/6952-large_default/udilisshe-makhovoe-rich-sport-fishing-kamchatka.jpg</img>
    <price>$36.0000</price>
    <description>Rich Sport Fishing Kamchatka - инновационное решение для украинских рыболовов!Наконец сбылась мечта наших любителей об удочке, которая сочетает в себе легкость и прочность!Теперь удочкой, по весу сравнимой с карбоновой, можно ловить без подсачека, можно отбиваться ею от хулиганов, бросать на камни, наступать на нее, вываживать килограммового карпа через голову! Удочка RS Fishing Kamchatka выдержит все ваши издевательства и будет жить вечно!И это все благодаря кевларокарбону, новому материалу от китайских специалистов.Внешне удочка ничем не отличается от своих карбоновых собратьев. Такая же легкая и быстрая. Покрыта лаком имеет современный дизайн.Отличный подарок себе и родным!АртикулДлина, мВес, гТрансп. длина, смТолщина комля, см235550951701291,7235560962501292,2 </description>
    <name>Удилище маховое Rich Sport Fishing Kamchatka</name>
  </item>
</data>
